我覺得要整個【回力鏢】合集，得閒拎嚟J下

社會主義鐵拳系列

[23/1] 陳肇始：數批口罩下周到港

4/2
戴了叫你拿下來！港府採購失敗 林鄭下令限制公務員戴口罩

支持

理性防疫勿恐慌，信專家勿信泛暴派

王廣發，可防可控，證實染病。

華記：口罩不足係黃絲港獨製造嘅假消息

[整理海量圖]微博熱話 乐伽公寓护旗手：在房间里吹着空调吃着西瓜看香港废青... 嗯? 我房子呢?

「突發」政府發言人譴責「缺米缺廁紙」造謠始作俑者林鄭月娥

仆街呢個真係好撚心涼
社會主義鐵槌做得好

認同 最近D回力鏢多到 笑撚到我仆街

以後打飛機唔洗上pornhub喇

一定要長期置頂
每日一笑

Strong post LM

屌， d留言簡直係畫龍點精

痴線, 呢個POST真係要人手置頂

高質psot 長期置頂

爽到射

高質post
仲有好多 好像樂伽公寓果個護旗手

天網恢恢疏不漏

高質

lm

高汁

治癒系

一定搵埋文匯大公

笑撚死 支那賤畜

Push.

Sor我睇到好撚心涼

擁護剝削人權嘅人從來唔值得可憐，即使報應來到嘅時候

已射

push

睇到我好開心

俾大家笑吓 push

呢個D相
同上面話比交警打個個一樣既？

睇人仆街最開心
睇支那狗仆街更開心

佢係串緊中共喎

高質po

感謝樓主

呢張真係好撚經典

Twitter 牆國鐵拳現世報 @Socialistfist
大把有得睇

支那d曲線留言不嬲極爆笑幽默

I don't need sex the government fucks me everyday

真係好治愈, 唔撚燒到自己都唔識喊, 驚到瀨喇下嘛

instant karma

笑到我差啲窒息咁滯

佢第一張圖係鬧Facebook嘅人成日不滿中國好on9

睇到扯哂旗，好爽

點解支那咁多回力鏢⋯⋯

好柒

從前有個人叫耿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

治療

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

只係短短3日

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

呢個po要人手置頂

呢個POST一定要長期置頂

陶傑呢

呢個真係抵撚死
希望佢死埋全家
留返佢一個死剩種

點可以少得最出名既染香

報應

治癒post

日常必備，建議貼堂到內地各大網站

可防可控 最好笑

看完肺炎都好了能扛200斤麥子走路太他媽神奇了

爽啊

士氣+100

仲要HKUST教授

Push

Bookmarked

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢個好笑

一撚定要啦
twitter都有社會鐵拳現世報
呢邊都整個狗共回力標囉

好正 樓主加油 我仲J緊 在線等

留名 支持

好撚心涼

d回力鏢多到

雖然佢好黑仔但好經典

好想睇回覆

報應呢啲嘢真係話嚟就嚟

已經進入賢者模式

改過圖？之前睇過17年㗎喎

男子遭強行絕育後 被揭原來是「五毛」結果......

報應快到只係一日就到

正能量post

長期置頂

As

S

依個POST都幾撚治癒

好中意睇呢d

有冇人識呢個教授？最後有冇戴口罩

LM

Strong post
最正係報應到既時候喺佢哋個post下面留言話佢哋造謠生事

呢d post好撚好笑

睇到死人冧樓會覺得好笑
睇到我懷疑人格

J DIE ME

正

黨對你唔好咩 要咩王法姐 王法可以當飯食？

無晒貨啦 巴打們接力

呢個回力鏢無咁應棍，可改善

你又啱，呢個只係報應

Lm

重要咁撚應 死翻自己家姐

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

Ho ball

呢個要長期置頂

留名等笑

最後有無死到

笑

最搞笑係如果個日期係真
佢話兩個禮拜
結果自己一個星期就驚到瀨屎

支那人真心柒到喊，好想po翻畀佢地睇

想現實笑鳩佢

正評先，唔好講咁多

必須置頂

皇天擊殺五毛支

完全唔值得可憐

華記條7頭好笑

好撚正常
有無淡定果條肺炎臭雞嘅圖

哩個post直頭要放係成人台

屌佢仲要捽眼

點解大陸咁多強拆既
個個返工好地地放工就屋都冇撚埋

支持完黑狗
外婆比挖掘機車死

撐爆眼少女

有咩辦法可以畀多d支那人睇到

樓主好post
肺炎其實都唔使咩特效藥了
睇呢個post夠哂
好治癒呀

留名
笑撚到肚痛

望到人地用返佢講過既野大巴大巴打落去仲興奮過射嗰下

根本成世人無野值得自豪，無信仰寄託
唔係權貴成世就只可以做二等賤民
就算你係資優都有成千上萬嘅資優同你搏上位，無夢想可言

有咩可以吐氣揚眉呀？
咪就係啲祖國偉大嘅飛機slogan
阿豬阿狗都可以J呀嘛反正佢就信了

推上熱門

留名

2年報應先到

區議會
陳雲
韓國瑜
依三個都應該有獨立合集

天網恢恢

呢排啲回力鏢真係多到跟唔到

補圖

個個都被拆屋

this was so sparta

已成功留名

多數都係清醒既人曲線串佢

抵撚死

要求國際奧委會加回力鏢入奧運項目

我覺得唔止j下﹐我越睇就越想申請ac

然後用返佢講過嘅嘢覆返佢

係ig見到有朋友些牙
話個呀叔藍到黑
支持政府有報應

G持

有無人有武漢個網美，由唔信有肺炎到自己中招嗰幾張微博圖

好開心好治癒

夠喇你地 我打飛機打到岀血喇

唔好比佢停

手足

第一張圖就算佢係屌緊啲屌中共嘅人都錯唔曬嘅
佢講緊唔好人屌跟住屌 自己思考過先

所以今次支那冇漢廢炎只係大少少既回力鏢

呢個正
拆完你鄉下間屋再拆你間屋

fkk
我見到fb 啲大愛撚就想打尻醒佢哋

有冇人留言bin佢c

推上熱門
五毛三毛慢慢J啦

係

睇個樣都知藍啦
報應執行公義仲有效過香港法庭

11月 蒙面法
10 月 新年市道會轉好
8 月 戴口罩係暴徒

終於有得打j唔駛講大話話自己滿18了

爽

笑到仆街

已射，正。

已bookmark

呢個應撚到仆街 依家都唔知邊個慌啲，我都係返返香港漁村休息下先

呢班人第日仲會唔會信CCTV呢

，

屌你老尾 支那回力鏢手

等睇第14億個嘅迴力標

眼科條撚樣醫生死左未？

其實係咪高級黑嚟
同一堆相兩單唔同嘅事？

有印象，條仆街曬英文

收藏

用黎做文宣比廢佬睇

佢係咪之後有症狀發燒？
最後有冇事

留名打J

打一頓就老實了

Agree

人係有側隱之心
自古以黎覺得喊既係弱者
泛起憐憫之心係唔出奇
但當知道個男人係藍絲就覺得
是報應鳥

仲番緊工
要留個名收工一張一張圖咁細味

仲有林奠叫官唔好戴口罩

佢地仲會覺得係下屬官員腐敗
唔關國家領導人事
繼續愛國

好野必須推

想搞到人變廢墟, 最後自己屋企變廢墟

呢單真係經典 個天真係有眼㗎

笑撚死

Instant karma

d大陸字真係睇死人

社會主義鐵拳

中蟈無一個無辜

但係經過左呢8個月 睇左咁多冷言冷語落井下石
唔通第一時間唔係應該諗佢係藍定黃咩

可能我冷血啦

我就射啦

p

邊度可以見到佢其實？想搭車去指住佢笑

推

半中立，兩邊都屌唔理智

笑到

Strong post lm

搵人po上 weibo啦

都唔知好嬲定好笑

每日J一次

靚

strong post lm

好高招 醉翁之意不在酒

睇呢個post笑死嘅人多、定中武漢肺炎死嘅人多？

利申：笑死咗

已收藏定期j

strongpo lm

抵

艱難地區參軍兼信奉伊斯蘭教嘅何興同志

缺少社會主義的毒打

正
已收藏

屌 咪姐係品蔥個翻車新聞合集

正傻閪

屌你老味好撚心涼

要看更多

尋晚搶d 紙巾，睇完呢個post 用撚晒，屌

應該係改圖 上微博搵唔到

留名待笑

因果報應？

報應來得太快就像龍捲風

睇完心情好返好多
心情好抵抗力好

send比啲弱智睇等佢地無聲出

呢單堅心涼
可惜無打死埋佢全家

粉紅報應

史上最短軌道嘅回力鏢！

已射 thx

過一兩年支那人又會冇左件事
佢地永遠都學唔精

坡狗

香港黑狗光頭佬唔知會唔會君體也相同？

李文亮都冇

因為支那人愛國 但國家不愛他們

李文亮死得好

係抵死既，

但都驚香港人太善忘，過2年又08奧運咁

個post時唔時更新下 真係好正社合主義鐵拳永不會遲

減壓良品

希望做到持續更新

記得有個連銀行戶口都起埋出黎，入面得番幾蚊

呢個真係複製版

最後果段先痴線
繼續對國家一心一意

好撚精彩

相信政府
最後宣布破產

五毛祖墳連根拔起

自我安慰一下先

more

要長期置頂

你點影de

恥笑posf

呢個post 正 等啲仆街可以易地而處

我發覺好多支那蝗，支持完香港班黑狗之後，都例必有飛來橫禍，一係被拆屋，一係外婆被車車死，一係老母被人打到瞓醫院，超邪

就係等睇呢張本地野

Push push d

再來一個香港製造回力鏢

「我們誓死保衛釣魚台
中華民族是不可戰勝的」

密集到季候鳥遷徙咁款

11月12號

9月10日

9月11日

karma is a bitch

一日就有報應

屠美滅日

蒙面暴徒—>蒙面法—>全城搶口罩蒙面

第3張
邵陽也有了，是報應什麼的？

之前想玩返細個玩過既online
原來台服 港服都執左
得支服
點知要實名認證
否則每日只可以打2個鐘
然後我用何興info 認證
得左

最大嘅回力鏢咪就係WARS
本來用黎搞美國, 而家自己中到應一應

操你媽的！戴口罩的！
小粉紅去片

無睇bob叔既後果

正推

2017年10月26日

2020年1月22日

王子de故事

2020年1月8日

2020年2月2日

2019年9月18日

2020年1月22日

1月7日

淆了

自認回力鏢打臉

今日2月23日

愛党愛国

魚被毒死後：

最後：

好文不妨推

從小粉紅到訪民 海歸女碩士受迫害家破人亡